你哋屙完屎 廁板啲紙會唔會留畀下手用

好似環保啲

抆完果d都會

啲屎留畀下手